顯示卡壞左但冇盒

顯示卡壞左仲有保但盒唔見可以嗎？

可以

有冇單?

咩品牌 咩代理 直接問代理會清楚d

好似唔見埋.....我張卡係rx570

打打下機黑mon之後開機個mon唔識著
開ps4個mon就著到，張卡係咪壞左？

唔係呀
PS4壞左 咁都著到都有既

依家pc開機個mon唔著。。。

冇單就算啦

唔用顯卡黎開睇下著唔著機

我粒u無獨顯....

依張算唔算單？

底板有無螢幕port位，有就試下

咪傻，單要有價錢，購買日期，同邊到買

買過部啦

勁
明明條喉冇駁熱水爐
開水喉擰去熱水嗰邊竟然有熱水出

你睇佢既知識你覺得佢真係識睇自己部機有咩無咩試下又唔使咩成本點解唔試下

我都想知
如果玩F系U,冇顯示卡插底板出畫面
係連BLOS都入唔到定點嫁?

有冇邊粒u可以打到機？

顯你老母卡

9600kf

有邊張卡平又玩到r6?

1080p144？
1660ti夠晒，2千鬆

最簡單係打去代理問冇單保唔保

但我唔知係邊間代理。。。全香港係咪得一間代理炸